人狗快速測試

冇野好睇

2推

3推!!!!

4推 ~~~~~~~~~~~

push 5

藍蛆3毛LIST

95511815 (democrazy大陸三毛狗)
92489255
98787225
63028381 (敏姐,聲稱自己南邊圍人,聲稱中立實質ON9藍屍)
65561709 (野蠻天尊,黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
6198 6369 (黑警,日日聲言棍打黃狗仔)
95477660 (南邊圍人)
92807630 (ON9廢老,日日聲言棍打黃狗仔)
67195852 (人型豬)
96676465 (大6仔)
63365408

唔係應該捉佢出黎？
做乜要走

On9 正常人聽到後面突然間有人出聲都會擰轉頭望下啦

推

推!!!

狗出沒注意

唔同, 如果佢真係狗, 佢會窒機同猶疑, 如果佢係示威者就唔會

我開唔到新貼 大家幫手記下 我唔記得老尖定邊度見過E條L樣用網球拍打返D催淚彈過狗果邊 大家幫手搵下D Video 交俾記者問 即係E辦L樣有參與前線扇動

推到傳媒睇到

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！

#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

push